[黃田打手］牛旨商店 在家高汁一人火鍋feedback

我係排隊pop-up買新年套裝嘅傻仔
首先想講嘅係仆街仔馬田遲到咗半個鐘
我無買到個爐 就咁買咗兩set料 分別係豬骨湯同醬油湯咁就一個美國肥牛一個荷蘭豬肉 我自己就咁煮熟佢食

無論牛豬定湯底都屌打吉邊雖然係貴啲 但全部都日本料 重點係個芝士竹輪好好食 好食過吉邊個粒
而且加料只要$20 就4粒 係超市平時買都要$4粒啦 $300仲免運費 唔知點賺錢
今次我買兩set邊爐料再加5set芝士竹輪一定食到佢蝕本

Link在此

（最近仲推出左番茄湯底）但我唔食番茄嘅

藍田

馬田

目測150

幾好

推

買過好正

死矮仔又開直播怨婦

腩田

你係網上買定pop-up shop

上個月買左個情人節餐,好很正

個芋圓同牛小排好唔好食？

芋買未食太豐富食唔哂,下ROUND黎過
牛小排正呀,仲有個COCKTAIL

上網買 搵pickupp送仆街嚟 ，打壓員工人工同成日遲送貨。得閒就自己去買啦

但佢得網店咋喎 pickupp係咩料子

屌 好想食

搵邊個送貨?

佢講緊咩?

好似話pickuup

佢會解釋多咗野囉 有時得閒聽多啲都幾好嘅 以前就咁煮完就算反而無興趣追 睇到標題唔岩食就唔睇

lm想試下